好想見到連登絲打塊閪，感覺好神聖

我係咪傻撚左，既然神聖，梗係不可侵犯啦

連登無女的

拉

你自貼我就打比你睇

一定pink

咪撚咁坦白，一齊格劍啦

你第一日上黎？ 基佬就大把，絲打算把啦。

睇錯咗做 連登絲/打塊閪